［樂視爆煲］18世盃轉播無香港份！

傳出財困的樂視，曾經大肆宣傳已奪得2018年俄羅斯世界盃香港播放權，不過，據FIFA 2018年世界盃媒體轉播權最新文件（ ），上面並無香港的名字！簡單而言，即是香港並無人奪得世界盃的獨家播放權！本報已向樂視查詢，暫未獲回覆。

FIFA官方文件列出全球132個地方，有哪一個媒體公司已獲得2018年俄羅斯世界盃播放權，包括電視、電台、移動媒體及網上媒體，但在亞洲之中，台灣、南韓等地榜上有名，但並沒有「香港」、甚至「中國」的名稱，顯示香港以至內地都沒有轉播俄羅斯世界盃的權利。

樂視昨日傳出有意裁員10%救亡，大約涉及800員工，由手機部門擴展到汽車、體育等，實行N+1補償制度，非上市公司的子板塊已經開始著手處理。有報道指樂視體育原有的賽事運營板塊將會被逐漸砍掉，收縮戰線，專注做體育媒體。

支爆

捉野牛牛有無過黎lihkg

一定已經永續樂視啦